"Het is omdat het waarschuwde" bedoeld "voor een van ons om te komen, maar Tom," hij zegt; "Maar ik smeekte en smeekte, en op het laatste moment liet ze me kom ook; dus toen ik de rivier af kwam, dachten ik en Tom dat het een eersteklas verrassing voor hem om eerst hier naar het huis te komen, en voor mij om door en door mee te taggen en naar binnen te vallen en een vreemdeling te worden.
Maar het was een vergissing, tante Sally.
Dit is geen gezonde plek voor een vreemde komen."
"Nee - niet brutale welpen, Sid.
Je had je kaken in dozen moeten doen; ik hij is zo uitgeput omdat ik niet weet wanneer.
Maar het kan me niet schelen, ik let niet op de voorwaarden - ik zou bereid zijn om duizend dergelijke grappen te verdragen heb je hier.
Nou, om aan die prestatie te denken!
Ik ontken het niet, ik was het meest verbrijzeld met verbazing toen je me die klap gaf. '
We hadden een diner in die brede open doorgang tussen het huis en de keuken; en er waren zeven dingen genoeg aan die tafel gezinnen - en ook allemaal warm; geen van je slappe, harde vlees dat is gelegd in een kast in een vochtige kelder de hele nacht en smaakt als een hap van oude koude kannibaal in de ochtend.
Oom Silas, vroeg hij vrij lang zegen over het, maar het was het waard; en het koelde het niet een beetje, Noch, de manier waarop ik ze soort onderbrekingen heb gezien, doe vaak.
